冷靜，保護自己心靈，唔好玉石俱焚

我哋討論係咁嫁喇！
講到好大
一時好有希望
一時好絕望
群眾係咁情緒化

三句唔埋兩句就講到以死相搏
比人拉有咩所謂
唔港獨可以點
死有咩所謂

倒米都要講，大家唔好聽哂入腦，唔好比人咁易影響，咩都假，自己心靈最重要

義士們，保護好心靈！你都係香港嘅一部分啊！

保護心靈啊

多一個烈士
少一個義士

你嘅生命就係香港嘅一部分

唔知你會唔會睇到
希望你知道
留低做鍵盤戰士 仲好

無論最後是否成功請記住一件事

各位年輕人珍惜生命，2047嘅新香港冇左你地唔得

Push

大家放低部機休息下

七一野餐會
人數決定一切

— 唔 理 衝 唔 衝 ， 迫 爆 金 紫 荊 —

集合地點

七一 630AM 修 球場 野餐團集合地點

裝備及戰術POST！

[同我推晒佢] 力抗膠post 621行動討論整合

記得帶gear啦，迫爆至上，人數決定一切

一個咁愛香港嘅人，還是留在這邊讓人看到比較好

同意

嗯嗯

行動可以激進 但要冷發夢食煙嗰時大家都識講唔好急啦

保護心靈

push